詩的是日午餐-「無題」（有圖慎入）

屎呀喂

非

2幅圖有咩關係

咩來的？

不美

薯仔雞?

有粒雞屎

冇

雞

話明慎入點美啊

非屎

都不錯啦

弘 你愛兜嗎

圖二我知，圖一咩嚟

雞好食

是

韋c呢排出啲po越嚟越hea

隨心的

俾你張圖嚇撚死

咪話左慎入囉

我見到詩的午餐就急不及待禁左入黎